掉核都唔割............兄弟爬山!!!

不解釋!